輸左俾個TB

曾經曖昧過

同個TB曖昧？

都唔明班女
係都要中意冇撚
有撚又唔中意
中意玩手指
On99

曾經曖昧過(自己覺得)
但最後我覺得自己只係兵 到最後各自有拍拖 到最近佢同左個TB一齊

百感交集

唔會長

男人要同男人掙女 仲要同TB掙女

TB死全家

個處仲係度都好d

係吾係我男人自尊心太重

港男太細碌, 餵唔飽, 買碌假鳩好過

我明，我真係明
我識我ex嘅時候佢同我講佢係雙性戀嘅，啫係男又得女又得
嗰時我都知佢之前同過女仔拍拖
本身都好地地，點知有一日佢同我講搵返個ex(嗰條TB）最後佢飛起咗我

快d溝走個tb先

唔好一個代表咁多個人
我唔同的